如果比你係安俊英，你會點排出道組一隊IZ*ONE?

如題，我會咁排:
1.牙英
2.牙櫻
3.牙演
4.牙奈
5.權F
6.美羽
7.牙包
8.清純
9.初媛
10.朱里
11.牙真
12.牙周
...
99. 嘈婦

有唱得，有跳得，有睇得

1.牙英/櫻
2.牙英/櫻
3.彩燕
4.權F
5.知欠奈子
6.娜寶寶
7.牙真
8.牙包
9.牙純
10.牙周
11.牙蛋
12.海允

海允真心100個入面vocal第一

99.牙降

哩季VOCAL太垃圾

冇牙降就死得啦

1.牙英 （忙內/身高/英語擔當）
2.牙櫻 （打機擔當）
3.彩燕 （跳舞擔當）
4.權F （巨乳擔當）
5.知欠奈子 （可愛擔當）
6.娜寶寶 （搞笑/派膠擔當）
7.牙真 （肉肉腿/副派膠/MC擔當）
8.牙包 （毒舌/洗廁所擔當）
9.牙純 （食玩訓擔當）
10.牙周 （顏值/團欺擔當）
11.牙蛋 （日韓翻譯/副團欺擔當）
12.海允 （主唱擔當）

11.牙蛋 （日韓翻譯/副團欺擔當）
傻?高朱韓文重KICK KICK地WO
彩燕同海允兩邊都好似精通

唔知點解奈子牙包牙櫻學韓文學得咁快，不過之前睇報道話奈子牙包好似係學霸嚟

海允，初緩，高朱，白間，奈，hichan,櫻，允真，yena,Pepe,下尾，F

如果你係安俊英，收咗老細錢但唔跟order擺人入去，係咪想死？
如果你係安俊英，但拒絕收錢造馬，咁又使咩自己排出道組？

都係叫做討論下姐==

巴打好清醒，應該跟返投票決定

食屎啦PD489

英妹
真真
奈子
純b
周周
牙宮
牙演
包
疤妹
金降
油膩
大波權

咪就係，呢個post重點係排出道組，而唔係安俊英

可唔可以唔好再叫疤妹 一間又引d射疤佬出來
叫番椰奶/娜

宮
英
佳恩
燕
奈子
真
純
初媛
權
周
包
娜

初緩勁啲

海允真係好勁，得佢一個唱足全段又穩

海允好野黎
Sick ball唱little mix其中一首要咆哮歌

拆成兩隊

不過而家比較下好似Bora 更好

12個分四組

成熟組：
佳恩 F 救世珠

封面/寫真組：
櫻 白間 pepe

唱歌組：
弟弟 初緩 海允

童顏組：
奈子 美久 惠里

我有份教

其實好似公司偏心Bora多啲

尋日睇番Pd48，其實除左櫻花之外其他日本妹鏡頭真係驚人地少，所以奈子同Hitomi入到團真係要付出更多努力
個團根本無意打日本市場
有份唱Rumor既村瀨紗英好似完全無出現過咁一個鏡頭都唔比佢
好笑係佢之後個人得分仲比佢同隊組員高
所以笑緊阿降既時侯
鋪路送阿降入去只係做得差左，根本其他人都係造假，只係場戲做得好睇啲
睇怕真係得彩嬿同日本妹係無可奈何送入去
權F我都有保留，雖然佢靚女又有實力性格又好不過其中同阿降同公司

都係智媛與牙尾的朋友

救世珠

一定要有初媛啦
Yena rap真心唔掂

第一集就覺得成個節目做比牙櫻。跳成咁唱成咁都入到A
唯一覺得諗唔透嘅係牙包本身Akb人氣應該比其他人少，但都送佢入去，唯一解釋只係佢單憑實力入出道組。
不過事實係造假，咁憑實力入出道組呢個point就唔成立，大惑不解

海允=正平

講真牙純牙周rap仲勁啦

佢令我耳朵懷孕
我令佢子宮懷孕

？？？

下==

屌你啱啱睇完pd48

整體利益角度考慮：

踢走：
1. 惠元
其實我自己好鐘意牙純，但出道後真係表現好差，唱跳rap 全部都可以被replace，睇pd48/ 綜藝好靚，但拍Mv 個樣好膠又冇表情

2. 車汪
功能上同曹柔理太重複，跳唱都完全可以被replace.
而且個樣太似，mv 兩個人都佔好多lines, 出道首la vie en rose 直情令人分唔清，以為一個member 咁撚多parts 仲center 過英/櫻

兩個取強者，唔理曹柔理係唔係降，都已經証明左實力，voice of izone.

3. Hitomi
我個人覺得兩個矮日本妹都好垃圾，又雞仔聲又似樣，最好同nako 一齊踢
但明白總有d on9 仔鐘意呢d cute type, keep the stronger one nako and kick hitomi.

Special mention: 點解唔踢彩演
醜樣，同埋跳舞又唔係真係勁到超哂班，只係比較有力
但一個團隊唔可以全部靚，一定要有勵志角色先吸引到女fans， 例如snsd 孝淵sunny，d 女fans就會諗，哇咁醜樣都入到izone, 好親切好relatable 啊 我都要努力keep fit

加入：

1. 佳恩
實力強，超勵志，又適合拍廣告拍劇幫izone 拉人氣，係難少少carry 可愛曲風，但可以同老女人權f擔任差唔多角色

2. 詩鉉/詩安
兩個喺produce 鏡頭唔多，但超靚，詩鉉似淫joy 詩安似yeonwoo 屈撚哂機，入黎隨時勁撚到牙英連c位都保唔住
實力方面，本身未到前段出道組，但rumour 表現超級出色，絕對有potential 繼續變強，點都屌打牙純，如果牙純入既原因係夠on9, 就叫佢地扮傻鳩。
呢兩個功能同氣質相似，兩個揀一個入

3. 初媛
Rap 擔當
陽光thicc 黑肉可以幫izone 同red velvet 搶低能夏日歌市場

入呢三個會令izone 強大好多，concepts 更versatile 曲風更多變化

仲可以part 埋權F組個淫賤性感風小分隊添啊

白間撈味太重 似拍av搞唔撚掂
惠里useless 其他都ok

曹柔理voice of izone

初媛唱歌都幾好聽
dont know you

有冇另一對果條

有冇睇曹柔理d走音片

最要踢走系佢 韓版馬蹄露 女生男相 超樣衰 Irene整容前刀靚過佢

睇到話踢nako已經唔洗再睇落去

得返櫻一條㗎妹
咁就咪撚叫日韓合作啦

邊個係阿蛋

但係阿包入左去人氣都好似麻麻
但仲係 keep 住多鏡頭
真心諗唔明

包都叫多鏡頭咩次次screen time distribution都包尾喎

多過奈子